《小魔女 DoReMi》新作劇場版《尋找魔女見習生》PV

2020年11月13日（金）公開決定！

「おジャ魔女どれみ」シリーズ20周年記念作品
映画『魔女見習いをさがして』

不思議な力が湧いたら、どーする？

【公式サイト】
https://www.lookingfor-magical-doremi...
【おジャ魔女どれみ20周年公式Twitter】

【おジャ魔女どれみ20周年公式Instagram】

#おジャ魔女どれみ #魔女見習いをさがして #不思議な力が湧いたらどーする？
#森川葵 #松井玲奈 #百田夏菜子
#千葉千恵巳 #秋谷智子 #松岡由貴 #宍戸留美 #宮原永海
#石田彰 #浜野謙太 #三浦翔平
#おジャ魔女カーニバル！！

Jed

不用自殺了

終於有期出本身話5月

烏大龜最愛

認唔到啲人係新人物？

Yes

睇片似係紅藍黃大個左嗰

淨係得愛子成熟咗
初季仲係咁細粒

手足

睇人設介紹原作當係劇中劇，紅都係做老師

即係點

3個主角都係睇過doremi去朝聖

Thanks 即係素人睇過doremi 既故事做見習生

大個咗嘅初貴同愛子???
冇咗DoReMi嘅???

個風格似玩回憶式劇情，由三個新人帶返入原作人物劇情，片中個三條女係細個就接觸到DoReMi佢哋，跟佢哋學師，但片中故事時間係已經呢三條新人已經係大個咗，約咗一齊返去睇魔女間屋聚舊，一齊回憶細個時嘅事咁
咁原作嘅人真係可能出場好少，故事線一開始就已經係新嘅第二代紅藍黃大過之後開始

入到去戲院全部都係呀叔黎

香港幾時上啊屌

いいね